英國回流入：又要係咁驗又要隔離真係好反智

起飛前驗左一次
到香港之後即刻又驗一次
酒店期間又驗多次

但係同時又要求你隔離足14日，我想知有冇人答到咁驗黎做乜嘢。驗咁多次唔會晒公帑咩？

然後明明其他國家都有得住14日免費酒店，新加坡，澳門都有，又係得香港無，啲錢去晒起港珠澳大橋同出糧俾警察？

依家仲要加多條話12月2號之後返嚟嘅人都要再加多七日居家隔離，然後再驗一次，屌佢老母驗左四次啦，如果你唔撚信自己個測驗點解仲要我哋驗？
定原來病菌係會無啦啦過咗20日之後突然之間出現係我身體？

病毒變種專家都已經話九月已經有，咁你唔好去做返晒從九月返嚟嘅人去再隔離？

其實而家睇返香港確診個案，海外輸入過案好多已經係機場已經截住咗， 有時間去要人隔離， 不如處理好啲偷渡客啦，一個二個偷渡過嚟做雞， 幾日接3000個客，呢啲先死得快。

由此可以證明政府高層係真係冇腦。

我覆你

做咩返黎

你係有權返黎，
但你唔應該返嚟

陪屋企人過聖誕以家無了

點解唔應該返，隔離14日驗3次，我好似冇睇到過有海外返嚟嘅人隔離完14日之後又突然會喺條街度俾人捉到確診。有事嘅全部都係香港本地嘅群組。

我唔覺得隔離有咩問題，但係你三次同我講陰性，又要繼續加7日，我唔明

你個度有變種既武漢肺炎
隻肺炎有潛伏期
可以隱藏十幾日後先病發

你既自私有機會害到香港人

有冇睇我打咗啲乜，你知唔知英國本身疫情已經控制左， 九月嗰陣突然之間又回升（變種），連專家都話九月嗰陣已經有變種病毒， 但係9月到12月期間一路都係有人返香港，其實已經足以證明香港本身嘅政策係冇問題足夠安全。今日先同大家講佢變種，你估佢真係今日突然之間變？

你唔好話啲大陸雞害到香港人，自己本土群組完全冇諗過控制， 去搞啲已經冇問題嘅嘢

你意思係政府（任何國家/地區） 唔可以因為疫情轉變而改變政策？

建議人道毁滅

管大陸
管本土
管外國

係3件事
依家1，2管唔好就唔比管3？

去搞啲已經冇問題嘅嘢？

唔係唔應該，而係諗吓有冇必要。呢個病毒一定唔係今日先有， 英國係九月先開始回升個案，本身已經控制住，可以證明其實變種病菌九月已經有，但係九月到而家都冇事， 係咪足以證明左而家嘅措施已經足夠。

咁英國封咩城

咁到底邊度令你覺得有問題先？全部喺行出街之前已經送晒去檢疫中心，有乜嘢問題啊請問？

香港要隔離14日已經係日經！你最後一刻先返？仲打算可以同家人共度聖誕？建議人道毀滅算啦（這智商）

睇嚟你哋完全唔知英國嗰邊係點，英國係變種病毒之前已經封咗城

你由踏觸香港開始，已經帶左風險比大家啦

你講多次最後一日先反？新聞嗰個係錯㗎，而家係12月2號之後返嚟嘅都要加七日

其實我覺得做得啱
呢個安排應該要係適用於所有各地來港人士
即係包括埋支那人

香港人

所以呢？
所以香港唔比管外國？

偷渡嗰啲點搞？

你邏輯都錯晒點同你傾呀師兄

其實驗多一兩次我唔反對，不過唔該中國人都要驗

rip 鬼叫你係疫區返黎

我唔介意佢日日同我驗呀，但係係咪一定要加7日

不如中門大口 博陷家剷啦咁

你連資料都未啱就嚟同我講， 你呢個智商

加緊巡邏
隔離做得好至少唔會有外面輸入囉

我理撚得你覺得情況點
依家就係認為風險提高左，所以入境更嚴格

講完

唔通我12月頭左右反嚟又同你講

做咗三個月都冇事呀，咁點解要加，依個po比英國回流嘅人睇， 你哋日日照出去staycation,玩下山，梗係唔知要自閉21日嘅感覺

滅咗中共先講到底都係中國無啦啦爆個武漢肺炎出嚟

你真係好q自私
講多次 無人要你返黎囉

我返自己屋企有咩錯？

你唔覺得你唔俾一個香港人返香港都係自私嘅一種？ 道德撚

如果你係12月頭1，2，3號返其實加21日都仲過到聖誕！你外國人21號冬至係聖誕？

你有咩不滿同林鄭講囉
喺度發癲做乜姐

香港人自己日日去玩就做得啱，唔自私？唔好覺得只係英國返嚟嘅人帶風險俾你地， 自私，你哋其實個個都咁自私

又無叫你入嚟睇

依家你咪反左囉自私撚

點解你會覺得12月頭係123號😂😂😂， 這智商

即係博唔到啦

數學攞U ?

其實最唔歡迎香港人係香港

咁咪即係deadline 囉，咁抵撚死啦，傻豬豬

今日先set嘅deadline叫deadline ?本身14日我係可以過聖誕，而家因為 臨時加嘅七日先岀事，我發現你邏輯數學都唔過關喎師兄

都話唔係最後一刻落數學攞咩㗎？毅進出嚟㗎？

老師今日比考試你話今日考，你唔反對當你贏

第一句就講左你有權但唔應該反啦屌你

都係果句點解香港人唔可以返香港

那，哩到容納唔到理性撚。

你用屎眼睇野？ 邊個話唔可以

琴日第13日睇完新聞灰左

或者用你嘅詞語
點解我係香港人唔應該返香港同香港嘅屋企人過香港嘅聖誕節

然後啲香港人仲喺度講，我哋點樣自私，點樣播毒

Welcome to Hong Kong

我地先係香港最安全既人

俾少少時間我覆你好冇

而家你個人的確係返咗香港喎，
係你遲得滯令到你自己返唔切屋企過聖誕啫

依家政府老馮要等你反到香港先改政策？

我都覺但係點啊，驗10次都好，隔多幾多日都好咪又係當你帶菌者

到底你明唔明而家個政策係點？係而家突然之間話要多七日， 但係變種病毒嘅存在已經係三個月，你明唔明呀？ 你係咪中英數通都U

同你講嘢真係好辛苦返去讀小學啦

你係咪都係返嚟過聖誕？吹吓水，可以取下暖，喺呢個充滿香港道德撚嘅連登下。 講真佢哋又唔係要隔離21日嗰個， 佢哋理得我哋去死咩，香港人係咁㗎啦， 通識教嗰啲多角度思維完全冇撚晒

你今日食好D未?我今日食pizza wor

咁我問下你加多7日意義係邊度？ 病毒潛伏期一般係幾多日？ 英國入境人士做既測試準確性低？

我明白香港人擔心，我完全冇抱怨亦都願意14日同不停嘅檢疫，只不過係有冇人用同理心去理解過我哋， 淨係一味話你唔應該反

係 計好晒 24號前隔離完 而家玩完了

食得開心啲，可唔可以比張相我睇，俾我流下口水都好，最好有雞翼

仲要做四次，我唔明到底係個測驗係廢定點，定係佢哋驚我哋喺酒店都染病

屌果啲人一次都無驗過 佢地分分鐘係隱形傳播者

冇人會知道隔離21日係咩感覺

澳洲無得住14日免費酒店WO

其實點解要加多七日， 有冇人俾個合理你解釋我，變種已經變咗咁撚耐，連新聞都話九月已經有， 而且包括印度歐洲英國，今日+7到底有咩意義

可能啱啱叫完雞,跳完舞，去酒店開完party呢Tim

其實我都驚酒店中招

對唔住打錯，係澳門

咁係酒店做得唔好，不過可以點，政府話到明要你喺酒店

唔比我地聖誕出黎

你無打錯我覺得自費反而幾合理
因為主要都係唔想人隨意番黎

反而指定酒店依家先推就真係ON9
D隔離果D任住個風險好高下

重新多一次：
我哋明白香港人嘅憂慮， 亦都唔想播毒比香港人，我哋十分情願去隔離14日，去驗都唔知根本需唔需要咁多次嘅測驗。亦都預好晒時間返嚟。

隔離21日嘅感覺，唔期望你地都明白，但係至少唔好話我哋係自私。

係我蠢，竟然仲覺得佢哋會有腦

我哋係最安全㗎， 香港冇人比我哋驗得更多

根本好多地方都有問題

我都去過遊行，我都係喺香港大嘅， 呢2年先出咗去讀書，你乜都唔知就話我自私， 你係批鬥？我都俾香港政府玩咁耐，而且玩埋今次呢件事。 你又憑乜嘢覺得你高人一等可以話我？

隔一個禮拜就驗一次加得自己一個人住，你話俾我聽點樣中

佢今日先出新聞點解你會期望我係先知，冇諗過佢弱智到呢個地步姐

你個個禮拜都驗，仲要自己一個人住可以點樣中呀大哥， 你有讀大學？有連登帳號都咁弱智

我愛香港

乜原來你係今日新聞之前知道會有變種咁勁啊，你係毅進定珠海專上學院

你唔愛香港人又憑乜嘢愛香港

你唔愛香港人又憑乜嘢話自己愛香港

新加坡自費架

讀完書返嚟香港做嘢回報社會，我去完讀書唔返嚟就話啫，你呢而家讀緊啲咩？諗住做警察定點？

11月尾

撚知你會唔會係第一個漏動

我有新加坡同學不接受反駁

起飛前有機會感染
到香港之後有機會感染
酒店期間亦有機會感染

同埋有潛伏期呢樣嘢

算啦。政治野黎。你知我知大家知。明見係英國先郁到咁嚴。怪你老豆唔係警察，如果唔係可能你一日都唔駛隔添。

因為你從連口罩都唔識帶既垃圾落後國家回來

真係好好笑，你可唔可以情景假設一下

1.上飛機前要驗一次：即係潛伏期應該推算到飛機前兩星期

2.到香港驗一次：排除喺飛機感染嘅可能

3.隔離期間再驗一次：排除20幾日潛伏期的可能，同埋酒店感染的機會

同英國班口罩都唔帶既賤種垃圾無咩分別

我一定返嚟，你又點知我唔番？我係我自己，點解你會清楚得過？你真係又係先知又係讀心姐，簡稱過度妄想

佢哋到而家都覺得肺炎係政府嘅陰謀論，我可以點

真係好好笑，你可唔可以情景假設一下

1.上飛機前要驗一次：即係潛伏期應該推算到飛機前兩星期

2.到香港驗一次：排除喺飛機感染嘅可能

3.隔離期間再驗一次：排除20幾日潛伏期的可能，同埋酒店感染的機會

你哋呢班邏輯能力都冇嘅人先係弱智

我直情想你唔好返黎

你咁樣可以無限推論， 我唔會再答， 因為係冇結果嘅，我爸爸就係想我幫人先去英國讀

咁麻煩 咁你返嚟把撚咩

係我就唔會返香港，返左都唔知走唔走到

如果喺香港我放出嚟之後有事，咁點解係我責任，我本身係冇事嘅，突然之間有事，唔係應該係其他人傳染俾我？你個邏輯真係好有問題

其實你唔係香港人, 躝啦
番黎做乜姐

係呀，道德撚

點解唔係調返轉頭諗咁麻煩都返嚟，證明我返嚟嘅決心
但係就比自己嘅屋企，同自己屋企嘅人（香港人）拒於門外

其實我覺得你返香港真係無所謂，橫掂香港日日都5000支那人來港免檢疫，香港既所謂「無源頭個案」根本就係個堆日日5000支那人傳落黎香港，無所謂啦，橫掂隻病毒會變種，疫苗又唔係100%確保唔會中招同有效，而家根本就係要靠自身感染產生抗體

香港人咁自私,我都唔想俾你影衰我

你啲「回流」撚香港有事第一時間就走先，英國出事就一支箭返嚟。你班人就係自撚私

周圍都爆到7彩
英國同香港過聖誕又有咩分別
除非你想見屋企人

我都係手足點解我唔可以讀on9

冇傳染嘅可能點會有人感染

呢個先係我想講嘅重點之一， 不過啲人淨係識批鬥，見到英國兩個字就鬧咗先

全人類應該中一次 睇下邊個有資格生存

去叫屋企人送D零食俾你好過啦!其實最後加嗰7日家居隔離唔可以有人探訪咩？有咁嚴格咩？

其實就係有廿幾日先確診既case
係好少但唔代表無
政府做得足係好事, 唔封你關已經好比面你班外地撚

我每年聖誕都返嚟，你又知我有事先反
？

嘅然你咁有決心就唔好怕麻煩

抵啦 唔好聖誕出黎周圍走

你話我自私我都可以話你自私，觀點與角度， 你冇啱冇錯同樣我都係

你有得去咪一樣會去

講邏輯嘅話 你呢度邏輯已經有問題
你真係有情景假設一下就會諗到

上飛機前檢驗 可以最大程度篩選出已經染病嘅人
但係阻止唔到潛伏期嘅人上飛機；

有潛伏期嘅人上咗飛機即係你有機會感染；
所以落機嘅時候要檢驗一次

如果你感染咗而且係潛伏期落機唔會驗出；
所以隔離嘅時候要再驗一次

其實咁樣檢驗同埋隔離唔止係保護你自己
係保護埋你返嚟之後會接觸嘅家人朋友

就係想見屋企人

你邊道睇到日日5000人

算啦佢地唔識睇字

無拒於門外，而家都係要你額外驗多次同隔離多7日，有幾反智？

其實真係咁搞成年全球都搞唔好

痴線你啲邏輯真係越嚟越錯，唔知點樣同你傾落去

可以探訪

如果真係做嘅，我都一定會跟着做，講到尾都係唔想惹到人

點解香港人唔准返香港？次次爆係因為邊個？邊個一開始唔封大陸關？邊個由得d特權人士上市公司主席免檢疫周街走？邊個唔禁海員上岸或者唔叫佢哋隔離？邊個搞埋啲濕鳩回港易？邊撚班人走去跳舞？

唔好次次爆就賴海外返香港嘅香港人。你可以派多啲人去查有冇人違反檢疫令，有人違反咗你可以去告你可以去拉，但係唔好次次有啲咩事就blame海外港人，大部分真香港人都好守規矩。

離撚晒地 雖然政府係垃圾 但樓豬係字裏行間都有種扮晒高高在上嘅感覺

樓主可以唔使理啲傻尻
香港人返香港合情合理
記住要送啲聖誕禮物畀愛國愛黨嘅良好公民

但係佢係20幾日期間係咁驗

而家咪封左，但加7日對就快14日果班好無謂，好多都已經做左3個測試

返得尼就預咗麻煩㗎啦，嫌麻煩嘅咪唔好返囉……

依家係煩上加煩唉

病毒變種左三個月，但點解其他歐洲國家又係呢幾日先禁英國航班，全世界都on9,得樓主最醒
你有屋企人，香港醫護都有屋企人，你知唔知你咁返黎過個聖誕浪費左幾多資源
你係有權返黎，但唔代表你唔自私

所以我數學好過你就唔可以聖誕周圍走

你聖誕周圍去記住小心啲

比你100分

你唔使顧左右而言他，我唔係要屌埋真係要走佬果啲細路，係屌啲口講有幾大決心但又話咩冇免費酒店住又盛果啲

因為香港政府係咁上下

但係酒店係單獨隔離14日再加驗多一次，如果係由你所講咁樣係英國前已經有事同埋潛伏，前兩星期在家後14日，已經係講緊20到28日，明白未？

咁有咩問題
早知早隔離
留意你離開酒店後所謂自家隔離係完全無監察力架, 你落街鳩fing完全阻你唔到

你計咗嗰啲偷渡雞味

咪撚返黎啦屌你老母
死仆街害人不淺
一陣傳染埋你老豆老母都死鳩埋

真係好好笑，你可唔可以情景假設一下

1.上飛機前要驗一次：即係潛伏期應該推算到飛機前兩星期

2.到香港驗一次：排除喺飛機感染嘅可能

3.隔離期間再驗一次：排除20幾日潛伏期的可能，同埋酒店感染的機會

如果我知要加七日就唔會返

如果你喺飛機上面先感染呢？

留名等睇樓主比人屌到開花
你係香港膠官D仔女一早收到風提早番咪唔駛驗咁多, 鬼叫你廢咩 !
同意你話香港膠官無腦, 有腦既話一早封關唔比你呢D煩鳩入境

叫屋企人去英國搵你會唔會容易啲？

置頂你

因為呢
你每次檢測前後都有機會中招
咁你明未呀小朋友

你有權去英國讀書 有權返香港
亦有責任遵守疫情之下嘅出入境安排
大中小學無教過你咩？

見到啲人話樓主自私就想笑
宜家樓主想番屋企過聖誕都唔得
自己驚中就唔比人番嚟又唔係自私？
講到尾人都係自撚私

講事實都俾你話高高在上，咁我唔介意

政府推出的「回港易」計劃今起（23/11）實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

之前仲有公佈人數，而家直頭唔公佈

大陸雞有問題唔代表唔使理其他來源

係英國人到偷啲口罩返嚟， 送俾佢哋帶？

有幾多？
計嚟睇下
你數學咁叻

其實唔應該返
隨時返唔到返去
唔洗返工讀書例外

其實樓豬係咪唔識有潛服期呢樣野？

上機前染只係俾你上機
入境染只係捉唔捉你入醫院
隔離期間先係發病高危期

21日內驗3次只係最基本

唔想被人話自私應該再隔多7日
夠28日先好出街

佢想檢驗一次就夠同埋唔使隔離喎

佢哋唔明白咪喺度屌囉，如果佢哋真係可以有機會去外國讀書，一定唔會係咁講

睇返衛生署數據 應該機會好少

我唔覺得係麻煩，但係而家突然之間加失晒預算，唔通都係我嘅錯？

死Ching Chong咪撚再返嚟英國

你有冇睇新聞㗎？變種咗三個月啦

真，負皮樓主每個comment。

隔離廿一日就係咁講連登無人明「隔離廿一日有幾辛苦」
一味喺度屌政府新加既措施 要加7日令佢同屋企人過唔到聖誕
做多一步當係為左屋企人 朋友 同其他香港人健康著想就係咁屌鳩其他人唔明佢有幾辛苦

痴撚線

你咁既邏輯，就算樓主真係中左招，都絕對有權番黎周圍走啦，唔俾佢周圍走都係驚自己中所以就係自私

咁就唔好提封關，都係自私

我哋有冇海外輸入個案係喺條街度俾人確診先？我香港人返香港到底錯咗係邊先？如果我真係好掛住香港係咪我唔可以返香港先？

咁嘥時間計其實返嚟係做咩？
嗱真心講，唔理咩源唔源頭。返嚟探親好過節好乜都好，係咪呢個時候適合？機票一早買咗就一定要去，咁即係個票價嘅value>你同其他人嘅安全，我有冇演繹錯？其次，如果係有啲咩理由非要排除萬難都要返，咁你一開始講嘅「原因」嘅value已經低過你嘅「決心」，所以都不值一提。

咁你話喇，你係因為「決心」丫，定因為11月一早買咗機票唔想蝕所以都返嚟？

唔係即日停曬唔俾由英國去既人入咩，點解仲可以返到香港?

機會率細唔代表無其必要性
點解返嚟之後都需要驗就係因為真係有機會飛機上面感染

你全身都臭

樓主唔使理班批鬥撚啦
香港畀自己友入嚟有咩問題
啲傻尻口交幾句又影響到你咩
係就係麻煩啲
但有心點都返到嚟

真香港人都去晒英國
仲點會返香港

前排好似日日都係輸入個案
而家果d 好似都係輸入種黎
你咪撚on9

我係唔明點解人哋有我哋冇， 而且香港政府啲錢去晒港珠澳大橋就啱？去真係幫返香港人就唔得？

痴撚線 我相信樓主係英國會好好保護自己

驗又驗左3次 隔離足14日

我相信染病風險低過你

之前先有人嘈玻紙2000 14日住 Marina Bay Sands瞓得唔好，之後俾人屌到仆街話呢間五星都係度嘈

因為新加坡政府係派酒店俾你你自費，無得話住邊間。

唔係， 而家機票都係有得全數退回，其實你哋咁多意見都係因為唔了解

唔突然之間加七日咪唔煩囉

2.到香港驗一次：排除喺飛機感染嘅可能 即係潛伏期應該推算到落飛機前兩星期

飛機上中招係有機會14日後先驗到

其實你當係驗十四日前有無中就ok

無錯
台灣守得咁嚴都有漏網
檢疫政策完全無得鬆懈

樓主一早係英國飛咗返尼香港，就滿14日隔離令，但無啦啦被香港政府加多7日，冇得過聖誕，所以好嬲

我唔想有任何人死就係咁你係都要幻想到咁嘅程度我無辦法控制

好野就香港人 衰野就其他人

轉機咪得

前有英國檢疫，後有酒店檢疫，點會有，你認真啲諗

不如就21日酒店 點解要7天家居隔離？

拉太遠喇，但如果你咁問我咪答：different sovereignty, different leaders囉

普通爸爸媽媽

唔好番囉

你班友屌佢屌隔離on9冇問題
但有啲人屌香港人返香港就有問題

我都想啊但唔使搵食咩

又無人逼你番黎 你自己要出錢住酒店有咩問題

屌你都講到明偷渡

P牌引戰狗都咁多人覆
分分鐘英國都未去過

所以咪前前後後都有檢疫加自己一個人住

乜我而家有話唔遵守咩

咁香港人係大陸番嚟又得唔得

你唔係驗左四次嘅人， 你當然可以咁講

上飛機前檢驗 可以最大程度篩選出已經染病嘅人
但係阻止唔到潛伏期嘅人上飛機；

有潛伏期嘅人上咗飛機即係你有機會感染；
所以落機嘅時候要檢驗一次

如果你感染咗而且係潛伏期落機唔會驗出；
所以隔離嘅時候要再驗一次

你當係為咗屋企人同朋友做多少少
真係值得冒着風險去見面咩

就呢個post都大把自私到仆街既人，邊有得鬆懈

我淨係想驗三次唔想四次

我冇話封關有問題，如果機票係封關之後我咪唔返嚟

我覺得怪就怪英國政府防疫不力引搞到人人自危，一聽到英國回流就驚!

香港呢邊廢無謂講!因為唔係第一日嘅事!

結論:樓主串串貢嘅表達方式已經引致多人反感，有人已經開新Post狙擊佢!我表示同情但香港一向是話!尤其防疫方面

佢係香港居民又願意接受檢測梗係得
盡情負皮屈我係五毛pr囉

真係好難受又好爽

我見佢果份野寫住14日內逗留英國超過2個鐘都唔俾入

應該走一走轉機唔得，要去第度玩返轉先掂

我明嘅，香港人係咁

原來驗左三次就會減低染病風險

唔係針對回流嘅人
而係唔明做多一步保護屋企人同朋友有咩好屌
呢個時勢都知政府措施會日撚日改架啦

又係咁驗又要隔離，你唔覺好反智？

佢哋有晒準備， 你唔好話幫個班叫雞群組驗嘅人仲慘

香港人根本主流意見巴不得封關封城
第3第4波都係外來病株引爆
依家會有心情理你地班回流撚死活??
依家有途徑比你番你應該要感恩啦

唔想驗多一次係因為阻住你食聖誕大餐呀？

你話係就係？
除左檢疫期 有邊個證明你自己一個住？

算啦，我唔期望你經歷過我經歷過嘅，觀點與角度不同，我哋唔需要繼續爭論落去，都係果句你冇唔啱我都冇錯

話你on9姐
自己一個過聖誕 打飛機啦7頭

佢哋唔理反唔反智， 一聽到英國已經起晒鋼

可唔可以唔好咁自私 淨係諗自己？

你唔知英國係疫區嚟？

自殺

咁咪唔好返囉

點解我香港人返香港要感恩我有得反，你聰明考試成績好唔通你要感恩個考官特登比高分你？

阻住我見屋企人

跟住就會話香港人番香港有咩問題
又唔係有咩緊急野，純粹係番黎過節

大佬呀要有14日隔離書先可以返嚟。。。難怪係咁有人屌， 根本乜撚嘢都唔知

佢屌鳩人道德撚又自撚私之後講「你無唔啱我都無錯」？

檢測之後冇事咪得囉
而且出入香港係樓主嘅合法權利喎
咪玩情緒勒索啦

你中文閲讀0分？
另外你點確保自己返回香港期間冇中招？

你真係要感恩, 差d你就番唔到

btw, 你講得自己係香港人, 點解咁唔想遵守香港檢疫?
彈出又彈入,

叫你老母慳番d錢啦, 你讀幾多書都係哂氣

自己睇返上面覆到攰

觀點與角度

貼咗圖了

樓主快啲走
呢度啲人9成9都係社會垃圾地泥
見到你呢啲出到去讀書又好生活工作又好嘅人好葡萄
班黃納粹係咪都屌鳩你老母㗎啦
上年仲識反政府
今年就同政府黑警合體以抗疫為由打壓人類自由
仲話追求民主要光復香港

你都係， 如果你有稍為用下腦睇上面嘅嘢都唔會咁樣講

反對派能活著，足證國家包容

如果唔係邊個會有呢本野加埋自己user ID好無

即係無囉
所謂解釋都唔夠説服力

應該係想你證明真係由英國出發

你覺得一個唔係隔離緊嘅人會有呢本野？睇唔睇到下面寫住2020年11月

入境派架 一人一本

唔撚返黎咪得囉, 你返黎咪又係托柒

中國入境既可以鳩fing fing
外國來港就驗屍咁驗

阻到英國撚傳入病毒又點？
另一邊不停無枉管

即係多鳩餘囉
你知唔知多一個人返嚟
後面要幫你做多幾多嘢

免費
大撚把人玩到爛哂

你咪又係返工
講到你有份「幫」

你完全無視人地質問
人地問你係咪完全保證係飛機唔會感染呀, 傻鳩
檢疫措施定得就有佢原因, 你自己無視就當真係無風險?

咪撚哂錢啦你真係

係你有所不知姐

你都係可以無限質疑落去你嘥時間添

返香港期間接觸到嘅所有人員
你點樣確保佢哋一定無感染

講真就算同一架機 你都好難肯定佢哋起飛前14日隔離係咪真係做到足
做到足 車佢哋去機場嗰個司機都可能已經中咗招
任何有風險嘅嘢 做到嘅就有需要去盡量避免

唔好下下覺得人哋因為質疑你先話你
就算未必關你事 你都係有機會感染

呢個疫情持續左差唔多成年
香港防疫政策呢一年根本隨時話變就變
而家呢部份變嚴格左係好事
只能夠話你心態唔好 唔係幾理解到疫情究竟會有啲咩影響

冇人想知

算啦 再jer佢都答唔到
因為樓主嘅初心就係自撚私

再諗落去只會搞到佢hang哂機

你應該真係去質疑下政府，你喺度質疑我冇用㗎喎，如果你可以去鬧下政府令到佢監管大陸同監管外國一樣就好啦

等陣佢哋又屈你係五毛熱狗雲糞分化撚
班連衛兵痴線到連香港人接受檢測隔離之後都唔畀返

講緊檢驗同埋隔離政策關黃唔黃咩事

睇你對答就知你完全戇鳩
香港爆3波4波就係因為你d咁既人
人地指出個問題 自己覺得無野就當無事

態度好又有道理就鍾意見到呢啲理性討論，頭先返香港期間我哋係戴晒口罩， 而且喺香港機場我哋係有一個特別嘅區域， 每個櫃檯都有一塊板格住，同埋佢哋都有戴口罩，檢疫職員甚至係有帶全副裝備

如果最後七日都係會實施我都係會照做

你地都其實同我都冇分別

唉，你講得啱，回覆嘅人裏面可能五毛我都唔知，一係就係毅進仔， 好多位都感覺到佢哋係為博而博

熱狗嚟

連衛兵同政府黑警connect曬

而家係咁㗎啦乜都同政治立場有關

你肯定香港爆第三，四波唔係因為大陸人？

屌你老母走啦
明知道今年英國個邊疫情咁嚴重仲過去
依家聽到個肺炎變種左要lockdown就返黎
累撚死香港人

無追晒post但全部21日or more最好, 唔理係咪英國
本身潛伏期都可以14日up, 就算只係少部分cases係咁

題外話, 反正local既人無出過國, 你隔離14日21日定50日好…你既事
人係自私, 唔洗example去prove都知
唔好成個小朋友咁樣係到話人自私自私啦, 真心on9

最好笑嘅係佢用一切方法去堵塞英國，但係點解你哋仲會有武漢肺炎？係因為早應該堵塞嘅地方無做

無留意香港新聞就縮鳩番埋啦
google 病株啦聰明仔

都話咗我年年都返啊唉，攰

話咁快就有人話你係熱狗

唔覺得係英國讀書高人一等，但係覺得嗰啲五毛分化撚喺度留言， 為博而博， 我點解唔可以駁返佢哋， 我就要講禮貌佢哋就可以屌我老母？

第三，四波都係尼泊爾病毒株……源自輸入個案

你冇留意定我冇留意啊

呢個都係事實
回港易都唔知放咗幾撚多入來

其實如果佢檢疫同埋隔離政策做得好
就算依家有英國嘅人過嚟都唔會有問題
佢整埋啲懶係嚴格政策 同時又批一大堆免檢疫
講到尾都係政府垃撚圾

大陸唔係輸入？

你日日見到屋企人梗係唔會明

佢哋會叫你用zoom

咁你係咪睇晒每一個留言，我唔通完全冇道理？

年年返所以今年有疫情就都要返？
咩邏輯？

食嘢就識講同政治有關
上年大大聲話生活所有嘢同政治息息相關
宜家檢測隔離就話唔關政治事
靠呢班黃納粹光復香港死得
然後咪淨係識得放工帶兩個口罩塞地鐵嘅時候話人係熱狗陳雲支持者分化撚etc.
冇讀過書 冇乜critical thinking同唔accept the existence of different opinions嘅連衛兵係咁上下

去呢d低智國家留學可以學到d咩
貼錢養傻鳩白人？

佢哋又唔通完全有道理？

樓主個陣應該冇追香港新聞

係佢哋話我先， 而且有啲人佢哋嘅留言好奇怪， 我只其中一兩個， 唔係全部， 點解你可以掉轉槍頭話返我轉頭， 唔該你可唔可以追晒所有嘢先

一秒間

返嚟做乜鳩

咁你點解乜都shift去英國

笑咗

你日日有老竇老母係身邊可能仲好後生梗係冇問題

又中多次

每次見親都會喊點算

我又唔覺得真係少少可取之處都冇，至少我覺得嗰度嘅老師你問乜嘢問題都會答，tutorial 真係會一對一咁教你， 比時間你，唔似得香港

coco犬一家又要逃難了

唔關邏唔邏輯輯事
樓主想翻咪翻
個人選擇嚟
你想阻佢翻嘅話下年可以試下

樓主同唔到屋企人一齊過聖誕，咪過新年囉……好過冇啦……

咁點解危險嗰啲唔處理先

好，完啦好無，你無錯，我明你地擔心，但我都有我嘅難處，冇需要真係追擊咁樣追擊大家，停啦，我都係同同我一樣嘅人傾吓計所以先放咗一句英國回流嘅入

你真好

謝謝你咁有人情味

咁你就要培養下獨立能力喇，出到去外國讀書仲日日要老竇老母

點知道自己思鄉咁犀利，以前去兩個禮拜交流好快樂

我依家又話唔做咩？佢只要話一定要七日，我一定都會乖乖地七日係屋企， 佢哋要話要驗， 無論係10次20次我都會驗， 呢個係保護屋企人亦都係保護大家

依家明顯英國風險高過大陸啦，英國直程變咗種喎，封英國封得嚴啲好正常姐……但唔封大陸明顯係唔公平㗎啦，但咁又可以點啊，你吹得脹個政府咩？

有就知唔係話你可以控制到，唔係個個都明，好似抑鬱嘅人，你唔抑鬱你唔會明佢經歷過咩

三月開始已經比班酸到核爆嘅連衛兵衝住留學生嚟屌
只可以同樓主講 冇見識同冇讀過書嘅人係好可怕
佢地講嘅嘢真係唔需要咁上心
當撚下狗就夠

都係果句證實係點我一定跟到足

UG

香港今年都無聖誕
晚市飯都無得食

人人走難去英國
專登喺英國返嚟嗰啲
困佢一年就啱架喇
仆街冚家鏟
你鍾意自由 你有自由返嚟丫嘛
就等你體驗吓無自由嘅香港咯

如果你有睇新聞應該知道而家變種病毒包括印度歐洲仲有其他地方，英國只係而家驗左出嚟話又唔代表其他地方冇

黃唔黃係政治取態
檢疫同隔離政策係政治決策
分清楚

唉我都唔明點解放咗英國回流四個字都咁多入，可能有英國留學生磁場

嫌煩咪好似醫院個條友偷走囉 呢個時勢我唔信酒店保安俾醫院嚴

好柒呀

唔會咁做囉屌

問題又來啦我同啲英國返嚟嘅人傾偈又冇嘢到你哋點解你又要過嚟你咁多嗲點解我唔可以駁你

攰了，總之一句，你哋有你哋嘅憂慮，我哋有我哋返嘅原因， 大家都係香港人，大家都有一本難念的經，冇必要互相批鬥

真係見識到回流撚既資素

我朋友全部都係新加坡人馬來西亞人，我嗰科冇香港人

連衛兵1.葡萄留學生 2.葡萄移民人士 3.長期發窮惡 4.長期順從政府抗疫抗到失智要發惡
大致上係呢四個原因

我都見識到香港連衛兵嘅質素

唉what can I do

有冇諗過真係攰， 你哋咁多個人我得一個

大家咁話

無呀，所以咪淨係想同留學生傾吓佢哋咩睇法

咪話咗當佢地狗咁撚就ok
Don’t take these idiots seriously, at the end of the day they’re just a bunch of losers

你都係戇鳩搏屌話說我中文五星

唉，我地加油，總之我唔覺得我哋返嚟係錯，我都唔覺得香港要我哋隔離14日有問題，淨係唔明點解咁突然要加七日， 少少緩衝時間都冇

再講多次所有政策我都會跟着做

咁我諗你應該明咩叫大家咁話， 經過我解釋之後

我可以好似醫院嗰個男病人咁

俾個例子姐你真係好撚偏激，不過讀中文嘅多數都有啲

我明的

然而兒登仔會將你標籤做變種病毒帶菌者叫你死撚開

香港人有好有壞，唔可以因為有呢啲壞人就對其他人失去希望，有人都會明白我哋嘅處境

Sarcasm 都5sick....

唉

呢度就用錯啦，係你唔識我哋識，因為你前面已經就我用嘅例子好認真咁講左句自私撚，除非你係覺得我哋大方如果唔係，你用大家咁話就係用錯

會唔會遲左D
有上開都知求人時就外國手足, 你返黎時就自私賤種

LovEnPeace

其實到底係邊句你覺得我有優越感

我係指去英國有好多唔開心嘅地方， 你哋睇唔到所以話你哋唔明，而唔係話我哋好多好優越嘅地方

出嚟chill預咗要還

就憑你呢句就睇到啦
啊留學生！

完全係我望住tg海外抗爭嗰group都覺得慘，有時手足，無事就自私

用zoom咪得囉

算啦我諗你已經放棄咗閱讀理解

冇啊， 我覺得係一件好事我都係

還緊話說樓上好似有人爭我一幅Pizza圖

如果你係咁諗嘅話我係咪可以假設你係冇人體諒嘅人如果唔係點解咁黑暗

點解你就可以話我我唔可以話你你都好有優越

慘到要抄我講嘢

真係好似小學生嗌交停啦

係呀咁點呀？

他朝君體也相同

當初武肺爆果時
係支那返黎果啲腥港人都有同樣嘅問題
個重點係你驗幾多次同你有無需要隔離係無關係咖喎
而且而家隻病毒變左種
有可能潛伏期都長左
咁隔離耐啲保障他人 保障自己唔係都係好事咩

香港人已經抗疫疲勞
留係屋企係人情
出去玩係道理
有咩理由唔係話政府唔封關 抗疫不力
而係屌鳩香港人去玩自私
唔通返工唔會傳播病毒
去玩先會傳播病毒？
鬼叫個政府一早唔封關先疲情一波接一波

你咁講係冇錯
但係樓上係想就算有隔離都唔畀人返香港

算啦 同條柒頭講嘢哂撚氣
一陣又話隻病毒9月已經變左種 唔一早改政策乜乜柒柒㗎啦，屌你老母 之前唔變 係咪之後就唔撚洗變呀。
睇返上面啲對話 佢條柒頭話唔介意驗多幾次 但開post個陣又屌麻撚煩。
之後又話乜撚嘢讀中文乜乜柒柒 人地話佢好撚重優越感 又話無 但字裏行間已經表露出嚟
彈出又彈入 乜撚都佢講哂 所以同條柒頭講嘢哂撚氣

咁就更加唔好因為咁而鬧交啦

咁不滿 唔撚好返來囉

有無諗過其實無人歡迎你地

真
利申：人係外地已經超過一年無返

呢個認同 真係應該全面封關

不過都隔咗咁耐 就算封黎都無用
就好似扑完野先戴套咁

俾你地有優越感就唔俾我據理力爭？

依家係我撩交嗌咩？已經擺埋喺個標題度，唔通人問侯我老母我仲要講多謝，我唔係耶穌

加油啊，可以試吓同朋友一齊住會好啲

咁你屌咗啦，講到尾我哋都只不過喺度埋緊中國，香港，英國，美國政府嘅單

中國嘅錯，全世界一齊受罰

香港好多恐慌撚同雞蟲
建議樓主唔好彩鳩佢地
鳩痕想返大陸海底撈啦

確實由頭到尾都係政府問題
依加啲撚樣可以怪落香港人到
好撚怪
即使樓主中撚左 都係衛生處辦事不力
連登既人係唔會有同理心
依加屌到冇野好屌開始屌人
真係變連衛兵 同小粉紅冇分別
人家支蛆 都冇你班撚樣咁令人厭惡
香港人唔好學撚曬支蛆咁鬼打鬼啦

你唔需要知點解我要返香港，呢個係我個人嘅私事， 你亦都冇權去插手我嘅自由

香港人冇權返香港？

無事無事，多謝你，唔同人唔同諗法姐，講到底因為我地又無經歷以一年間香港人嘅辛苦，佢地無經歷過我留學生嘅難處，大家經歷，資訊都唔同。會咁都正常，佢哋可以屌，有道理嘅當然聽，無道理嘅當睇唔到好似嗰啲罵咩自私撚，聽過咪算。

How do you prove that

唔鐘意咪唔好返啦
你屌嚟都冇用

樓主有事就回流香港人，無事就回英英國人

Then how do I harm anyone by following all the policies.

啱

都話每年聖誕都返

同冇追post嘅人傾偈好辛苦

咁咪唔好撚翻黎
講到逼你咁
自私撚

樓主自唔自私唔講，但係加到21日的確用途唔大。台灣一樣係隔離14日，但係一路都冇出事

英國狗

支蛆都識係微博要接支蛆回蝈
睇下呢班所謂既香港人
呢頭笑鳩人鬼打鬼狗咬狗
呢頭就咬自己友
衰鳩過支蛆

樓主比恐懼撚屌死未

講明潛伏期就係有機驗唔到 驗咁多次係煩 但冇人可能百分百話自己冇事
咁大個人諗多步thanks

咁突然加多七日冇人想

人身攻擊

驗四次都唔肯定有冇中咁驗黎jm9

Nope, but I guess I am not breaking any rules by exercising my freedom of speech

差唔多啦

依家連返嚟嘅權都冇埋

講真果句，有陣時真係覺得好唔團結

建議英國回流嘅人一律中晒

中共用依句可以玩哂

自費隔離30日就差唔多

咁你都小心啲

中共有咁好人就好

養埋你好唔好

你講中左病毒真係可以突然之間變
唔係點叫突變去外國讀死書

屌你老母死返支那啦

平時外地番香港第1同14日都要驗口水
因為潛伏期未病發病毒量唔高會驗唔到
所以過咗潛伏期再驗先至係最保守做法

利申 鳩up

正能量巴打
連登需要你

而加係再勁啲

隻病變種，潛伏期有可能變長

成班連仔俾政府成功spin左去怪留學撚
英國回流已經用左最嚴格嘅措施去檢測同隔離，基本上上機前一刻中左落機都會即刻check到所有接觸者的去隔離，冇乜可能爆到
免檢疫嗰班，去跳舞叫雞嗰班啲人唔屌屌英國回流
屌樓主應該屌佢話呢啲措施唔反智而唔係屌回流

難得有人心水清
其實講真跳舞個班都唔應該屌
跳舞咪又係合法自由
根本就係港共啲檢疫廢先搞到班支那鴨入到境播毒
成班傻西畀港共spin到群眾鬥群眾

最慘係其實港共檢疫檢其他國家好撚嚴一啲都唔廢，不過特登放班免檢疫入嚟永續武肺
真心辛苦哂前線醫護，逼住幫賤種港共埋單

你又幾誠實

係呀

多謝你係突然咗啲啫無人想

今日有兩宗英國回港學生 有變種病毒 唔知樓主點睇

都係預左，一定會傳入，樓主咪又係講返唔返都會傳入ga la關他乜事

樓主點睇

有事淨係識返香港，空難啦仆街

五毛紅色警報

佢2號返嚟9號係酒店已經截住咗你想點？佢走咗出街咩？

佢喺隔離酒店已經截住咗又無影響你哋

會有一兩個有就肯定㗎啦邏輯思考好冇

講咗10萬次每年聖誕都會返閱讀理解U定點

佢已經康復左而且冇走岀街，你哋一個二驚邊日中共攞個原子彈炸死你好過啦

人地好返點傳俾你，人地酒店隔離已經俾人發現咗又點傳俾你，你酒店隔離期間驗到俾人發現咗又點傳俾你

成班成日喺到驚以樣個樣，又唔諗吓自己，各式各樣群組，寧願驚呢啲已經俾人驗到出嚟嘅，都唔從自身搵問題， 唔從回港易搵問題，呢啲咪零批判思考，零思考能力，零邏輯能力

樓主話上機前又驗
落機後又驗
無理由喺酒店會中招架，自己一個住架嘛！！！

真係好似個殺人犯已經俾人斬左手你仲話個殺人犯個靈魂會走出黎殺人

笑話

我嘅意思係喺出嚟之後唔會中招， 我話過酒店期間唔會中招， 你要曲解我嘅意思去證明你係啱嘅， 咁你繼續，證明你幾咁無知嘅咁冇腦嘅咁冇邏輯

*無話過

*首

唔係唔自身搵問題 政府政策疏忽到離哂譜
但係你屌鳩加辣既措施

人哋而家係出咗街之後俾人捉到有咩？可唔可以返去讀多幾年書練下啲中文同通識先

笑，我係覺得要公平對待，憑乜嘢英國返嚟要加七日，大陸人唔使？九月返黎嘅人唔使？新聞都話九月已經變種

一個二個見到人哋驗到出嚟， 就上嚟繼續同我嘈，根本都唔中point，依家個政策14日隔離，就係想驗到出嚟吖嘛，驗到好事，唔通你哋想驗唔到？

你要證明嘅論點應該係14日唔足夠，而唔係同我講14日內驗到出嚟之後都係有問題

條題目係14日是否足夠

你係屌鳩人地唔洗咩

你係屌鳩政府搞撚到你失哂預算 聖誕節正日你趕唔切見聖屋企人
如果你你屌鳩唔公平 你標題就開「咁唔公平真係好撚反智」而唔係「係咁驗又要隔離真係好反智」啦
瞓撚醒未呀？

我都唔知你係想公平大家都加7日 定係大家都堅持14日了 sorry跟唔到你英國大學生思維

我地呢啲讀中文既係咁上下

如果大家都+7日咁我冇嘢講

就咁簡單

如果真係有嚴重到要加七日，咁就唔好淨係英文

*國

同時屌得唔得，你估如果冇假七日我會上嚟開post?

加

驗到有英國變種病毒真係喺香港出現

首先我想講，佢已經喺酒店隔離期間發現咗，從來冇流出去社區，而且而家已經完全康復

如果人哋對你冇威脅嘅情況下都要攞出嚟危言聳聽，真係大可不必

我衷心希望你唔好中回力鏢 香港疫情快啲完

唔係唔歡迎你番黎 但你咁樣屌鳩加辣措施只會令人覺得你係咪做多一步都咁唔願意
唔想再拗

Happy Christmas Eve

我係覺得如果香港一開始學袁國勇咁講，全面封關，大家安安全全就好。

而家偷渡雞有病，一日接客幾十個，啲大媽又去跳舞，大陸人返嚟香港又無咩特別要佢地做，有個健康碼就可以走嚟走去，對待英國？加7，驗4次再加21日，咁雙標，你問我服唔服氣？我一定唔服，佢係阻住我過聖誕，但係如果全香港都統一標準，咁我唔happy都唔會上嚟屌

我都有爸爸媽媽親戚係香港，如果風險增加我都唔想